醫療化驗(Med Lab Sci ) / 生物醫學工程 BME 一問

各位巴打絲打大家好
小弟有野想問，幫手俾啲意見

18 DSE雞
Best 5 : 24

諗緊去澳洲讀Medical laboratory science 即係會做化驗嗰邊咁樣，香港唔夠分入Poly，屋企人同自己又唔係好想入東華。

香港Jupas 就排咗 CUHK 同 poly BME

如果咁好彩兩邊都有Offer
應該揀邊一邊呢？

唔該晒咁多位大佬

放心 兩邊都有offer依件事 係唔會係jupas system出現

爭住出嚟柒

係澳洲讀緊chem第時諗住打化驗工

樓主開完post引人答完之後，唔folliw返個post